熱門無人講三罷！

今晚記得各區4-5am塞路

希望香港人準時一次
齊齊大三罷

搭巴士有落千其要記得撳鐘
唔撳鐘巴士司機係唔會埋站㗎

另外駕駛人士請注意

推

推撚爆

安全駕駛

幫手推啊

三罷呀屌

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

甴近平